「煲大佢」張建宗冀不要再糾纏721事件

張建宗冀不要再糾纏721事件 又強調青年是未來

政務司司長張建宗表示，香港經歷4個多月長的不穩定，是時候好好反思，希望藉今次施政報告的機會，用新思維找出路，強調青年是未來，希望一個都不能少。被問到要求警察道歉是否已成為禁忌詞，張建宗表示，大家要向前走，希望不要再糾纏在721事件，強調維持香港要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作。有公務員致電本台節目，對施政報告無檢討管治問題感到憤怒，亦有市民批評張建宗，回應警暴問題時失信於民

2019-10-17 12:07:02

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

青年是未來 ...未從大陸過來

dllm啦

敵人反對的......

痴孖根

唔可以忘記

唔可以放過721元朗恐怖襲擊

推

佢依家就係提你

無可能，一定要交人

佢係咪變相幫大家確認警黑勾結

on撚9，咁不如取消曬清明重陽

放晒義士先講啦

宗仔話比你知721係死症 一定要咬著唔放

屌，721變左64

咁不如叫林鄭當初唔好糾纏陳同住事件

咁不如叫林鄭自殺

未來政務司不是張建宗 ，張建宗別留戀職位，應該辭職

Push

咁中國唔好提日本侵華咁記仇

用大愛去原諒甲級戰犯

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦 鄧炳強！

Cls

咁政府唔好糾纏示威者放曬心佢地同取消暴動罪啦

咁都講得出係咪傻左

恐怖襲擊唔查 仲叫人唔好理

每次開會，見到佢都問一次

咁你又追究義士？
日日睇cctv捉人？
你老母啦，放撚哂手足都仲可以坐低傾下

屌到佢出黎道歉為止

黑警指揮黑社會恐怖襲擊香港人
明明就係黑警完全墮落既開端
叫人唔好追究？

你不如叫支那人唔好糾纏南京大屠殺啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你都ON99 你做錯野緊係叫咪糾纏

佢真係戇尻, 唔係扮架Wor

10月21 搞大佢

咁831呢

傻撚咗

點可以忘記

同無忘64一樣

收皮啦bald object
721定要追究！

如果咩都唔好追究，其實警察呢個職位仲有需要咩？

咩罪案都唔追究，其實唔需要查案。

即係話有野開始襟唔住啦

Some People Move On, But Not Us

呢件垃圾

That was not fair!!!
Looking forward is good and is NOT an exclusive event.
You can look forward AND find out who those gangsters were.
The latter is a legal responsibility.
He was dead wrong !!

721市民被黑社會襲擊
身為政府官員唔下令徹查
竟然話唔好深究 咩世界